[東海堂代言] 廣瀨愛麗絲 定 小嶋陽菜 😊

原來兩年前換左人

今年

第一個代言？即係做左3年

arome東海堂一系列別具日系風格的廣告，一直廣獲好評，深受大家喜愛。今年，品牌再獻新猷，有幸邀請日本人氣女藝人 — 広瀬アリス( 廣瀨愛麗絲 Alice Hirose ) 擔任新代言人，務求給大家煥然一新的感受，同時帶出全新「I Love Alice」⽇本草莓蛋糕及甜品盛宴，為大家送上甜美幸福滋味。

廣瀨愛麗絲簡介

愛麗絲性格活潑好動，閒時最愛打藍球及騎馬。模特兒出身的她，曾任潮流雜誌《Seventeen》的專屬model，後來朝女演員方向發展，並於2015年成功榮登十大活躍年輕女優之一。人氣高企的她，曾演出多家日本品牌的CM包括: グリコ 固力果蘋果乳酪、ビタミン炭酸MATCH ; 以及多部日劇及電影如《妄想女友》、《銀之匙》、《釣魚笨蛋日記》等。她的最新動向就是擔演人氣小說《冰菓》電影版的女主角，注目度極高，可說是當今日本藝能界，一顆迅速冒起而又極具潛質的超新星。

舊聞：

聽過名但又唔係好識

點解諗起東海堂又會諗起代言？ 因為諗起月餅囉

原來佢細過陽菜6年，點解睇落咁老

唔使問 娘娘屌打all

原來年屆30

娘娘，60000%

美雪愛麗絲

其實佢兩個年齡係咪應該掉轉？ ，陽菜似 23 佢似 30

同埋點解唔搵佢細妹 広瀬 すず ？

根本無得比，東海堂同娘娘係天作之合，自從佢換左代言，我可以講句，東海堂既廣告收皮，但品質不予置評

娘娘

會唔會係價錢問題，佢人氣高可能收貴好多

唔通東海堂PR想慳返筆所以搵個冇咁出名既

我

個家姐

陽菜冇輸嘅理由
仲有當年麻友友嘅元氣廣告